事業感情兩失意 20歲青年墮樓亡

手機手錶留天台 20歲青年墮樓亡

旺角亞皆老街36至38號龍飛大廈，凌晨4時許，一名青年從大廈高處墮下，重傷倒地昏迷不醒。湊巧有衝鋒車巡經，警員立刻通報上鋒，召救護車到場將事主送院，惜搶救後終告不治，地面留下死者波鞋。

警員在大廈11樓天台，發現相信屬於死者留下物品，包括有手機、充電器、手錶及啤酒罐，沒有撿獲遺書，初步沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

死者父親稱，兒子在電力公司做學徒，最近工作及感情也不如意，但他沉默寡言「收收埋埋」，究竟為何輕生也未能確定。

呢D學徒都入去做

讀唔到書，入去一係恰人，一係俾人恰

最緊要睇有冇家底姐
如果讀大學但窮撚出身又有撚用咩
特別係啲垃圾科

有d人仲堅持個社會無問題

過多一日就過年
但係都決定唔過年即刻死
你話有幾灰

雙重打擊
慘

對無希望既人
新一年只係另一個痛苦開始

又係死左個廢老完全唔知咩原因

老一代覺得人好似畜牲咁有得食就夠
唔會理解人o係精神方面既需要

其實好多仔女有心事都唔會同父母講, 起碼一半以上

因為講左等於冇講
甚至仲衰

真， 唔係好多父母傾得埋， 或者識處理， 我相信好多講完仲衰過唔講

有朋友講會好d

事實係咁, 佢地以為現今社會生活仲好似以前咁簡單
餓唔死就得, 隨住人類知識/科技愈黎愈多, 所有野已經唔係以前咁

唔涯得
想當年你老豆老母
行行出狀元

依家潮流興自殺？日日都有一單！

好學唔學走去學自殺，似咩樣？

乜野叫工作感情問題？大把人慘過你啦！

咁又係呀
最慘果個又唔係你

工作感情雙重打擊再飲埋酒真係好易做錯決定

之前有個朋友又係失戀日日飲有一日自殺左，
所以各位如果有朋友又係唔開心要飲酒最好陪佢去飲，
免得佢因爲唔清醒整死左自己都唔知咩事。

中電學徒幾好喎

有12000 左右
有補水

20歲仔咁就諗唔開
R l P

辛苦幾年讀H D
升做sir 仔都18000-1900
啦
唉

依個真

呢D 時間有兄弟同佢吹下水差好遠

小朋友係會將好小既事睇好好大

又諗起維港圖

而家跳樓駛唔駛好似公屋咁排隊申請
計埋分先死得呀撚樣
完全唔明呢種鬥慘大會係咩邏輯

前提係真心識安慰

濕鳩政府D 資源拎哂比大陸喱
完全唔撚支援下年青人

咁溝女呢d.無得支援既,我精神上支持你地

有時候
都要你自己鑽少D 牛角尖

兄弟出到黎同你頃未必解決到你既問題

我覺得有人肯聽你訴苦都已經好好

唉
咁撚多女
唔啱咪溝過第二件囉
點解咁傻
死咗條女咪又係温第二條仔
二十歲仔仲大把前途

屌你老母 點解仲有呢d「大把人慘過你」既comment架？ on9鬥慘好冇？

例如lihk d 小朋友好鐘意24.小時mon 住,又小小野都同人嘈,因為佢地個世界就係得丁屎咁多,會放到好大
其實只要退一步睇睇個世界
真係好撚大架人一世物一世無咩大不了

佢上司同個ex都係殺人兇手

反正都死, 更係以牙還牙

唉。差幾個鍾就過年！

唉
我真係唔知點同呢D 小朋友講
我只係覺得
你頂多一陣
好日子就到

我以前都係睇所有野都唔順眼
全世界都針鳩我咁
後尾發現濕鳩果個原來係自己

慢慢改
慢慢變

生活圈子
睇既野亦跟住改變

係,越大就覺得以前戇鳩,,必經階段
如果而家咁既腦筋變番20.歲,肯定大把野玩

唉
希望唔開心既
睇開D
新既一年就到
訓醒太陽照舊升起

跟本無乜野事係大不了

成個世界咁大
唔好話黃睹毒

去下外地玩下
都好撚開心啦

希望佢好走啦

而家只係可惜無時間
同當年戇鳩有女都唔食

無得望番轉頭家啦

人向前望先會有好事發生

自殺學徒 有得重刷了？

窮撚就咪撚拍拖啦

20歲係98

最近識左個純情男仔... 點拒絕佢好？

可以無女無工,男人向前望,千奇唔好輕易結婚才是皇道,何况男小女多

婚後可能好慘架

提早重刷

大家都住喺十八層地獄
唔通淨喺住喺第十八層地獄嘅人慘？
其他同樣住喺第十七層或者其他層數嘅人就唔慘？

數字又加1了

唉屌你
我想做學徒都做唔到
20歲仔大把世界啦
fg搵得萬頭 0前途既工
過得一日得一日 睇下幾時死

廿歲都廢老 你小心之後果幾年

個男仔似精神情緒有問題

個社會根本比唔到希望人
好難令人對前途有信心

上得連登多出問題

但都要同D 仆街鬥長命

為呢兩樣野死真係最撚戇鳩
呢兩樣野你自己硬淨D捱過佢既話根本又係另一個世界
份工唔開心就搵過第份,女冇左咪搵第件,自己先係最重要

魔巴，你唔好咁啦

又死左個連登仔

下世唔好做工程啦

source？

疑似假新聞

香港社會根本好有問題，唔識合人住。係香港努力只會比人當傻仔，有錢唧愈有錢，窮唧只會愈窮，男唧只會諗點樣呃蝦條，好仔唧又比人嫌棄，女唧就諗住要玩，另一半要有錢話9之你出面有小3小4，跟本成個社會不知所謂，快啲世界末日啦，大家攬住一齊死啦屌你老母，香港無得救嫁啦！

仲有老實做人就一定食屎
偷呃拐騙就發到豬頭咁

頂！當初狄奇點解唔殺咗隻烏龜佢，兩次搞屎棍

Sorry 覆錯

慘呢啲嘢有得量度咩？
唔好講啲癈話好冇！！

個社會真係好不撚知所謂
個價值觀錯撚到
次次見到有人跳 d留言
一係懶搞笑 一係鬥慘

岩
唔止搵錢係咁
溝女一樣
唔通同條女講我唔知聽日都仲鍾唔鍾意你
溝到女 搵到錢果班全部都寄古惑惑

諗到有人慘過佢就唔會做傻事啦

世界就係咁
你軟弱就上心人食撚住

真
講出黎會比人屌多過有人安慰

好多自殺青少年，大部份都係連登仔同高登仔!

rip

做靚仔有咩工作問題

用更唔合理的事情去比較唔合理的事情，看似後者比較好，但事情的本質依舊不合理

每日都係痛苦嘅開始

連登仔又被代表
一個鳩up 又醜化高連登仔

未来ずら

過年不如過奈何橋 早啲重刷好過

過唔到年

廢老數學fail

慘

可能佢真係好唔開心
不過有d可惜
大把社會寄生蟲都仲生存緊啦
20歲 大把野未享受過

唔使知咩原因啦，都好快到你架啦

巴打幾大？

RIP to a young soul.

睇開D世上D嘢，唔開心嘅有十之八九喇 新年快樂

大把人慘過你又點
非洲餓死幾多人唔通又解決到你自己既問題?

幾樣打擊一齊黎真係好難頂

隔離個po個巴打 ?

香港社會價值觀係極扭曲，淨係識教你搵錢，但搵到嘅錢成家立室都難，窮忙一世，你會問自己成世人為左咩生存？

每日番工睇新聞見住香港一步一步咁沉淪都覺得好絕望
住係一個冇希望既城市，勞碌一生都唔知為咩
唉，願死者安息

以後要自殺要整個計分表
死老竇+10
死老母+10
生成你咁撚樣+50
生咗你呢條冚家隡出嚟+100
夠100分就可以即刻跳樓死撚咗佢

好事黎，但應該為香港做單大野先犧牲會好啲

性格係天生
有d人根本唔明白內向既人係幾痛苦
成日叫人積極面對人生 外向d social d 啦
學下點同人溝通啦 但內向既人有咩事都只會想自己面對 亦無咩人想聽你講
甚至被人標籤 覺得你唔識同人相處
結果咪又係一個人壓抑自己
慢慢有精神病
或者被社會迫上絕路

利申: 內向性格

一日未死一日都仲有希望
停一停諗幾秒可能結果又唔同

Ok

係精嘅仲點會留係閪港,去其他地方學吓點樣重新做人唔好？

低處未算低
失業都係咁喇
唔使租 養人 萬令ok嘅
同埋你唔會一成不變
人工點都會升

風氣唔多好

自殺留遺書真係好重要
起碼用生ge唔洗得個估字

你未落過地獄唔明架啦
唔係一日半日既野
係由細到大好多野堆埋一齊令佢咁諗

唔好做傻事
仲有咁多野未玩

性格內向都要諗方法
係呢個食人既社會求存

大佬呀！
又同政府省咗4000蚊
係都囉完，洗埋先至諗丫

搵唔到錢就係垃圾科？

係嗰個moment真係好難話咩睇開啲，出面大把世界⋯⋯
過左之後睇返可能冇乜野，但係嗰刻睇唔開就真係睇唔開。諗唔通就真係諗唔通，除非有個人可以同你一齊傾

諗唔通咪大被冚過頭
訓醒個世界咪仲轉更
又唔係世界末日
就算係
全世界同你一齊西
怕咩呀！

有時訓完第日，問題都係度
唔係個個都咁容易睇得開
有啲人好容易困係自己世界走唔返出黎

如果令到自己抑鬱嘅問題係解決唔到嘅,咁就一世

同女朋友慢慢解釋

係家
問題唔會突然消失
但自殺亦唔會另問題消失
只不過係pass 比咗屋企人，朋友

唔識唔好亂吹
首先,一個會睇唔開自殺既人, 佢好大機會係朋友都無
另外, 有咩問題會留俾屋企人, 個仔事業愛情失意會點影響到父母?
個仔俾女飛自殺, 然後父母好唔開心個仔俾女飛?

人死咗父母唔通開香檳？